邊個係nba最強3號

個人認為wade>iverson
計成就同實力都係咁話

kris dunn

波叔

如珠如寶 如cp3每日效勞

Cp3 呢個黑氣石